開餐廳既你入一入黎

小弟開cafe開左五年

想開個gp交流下